{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "노은면"
    },
    "text": "老隠面 (노은면)\\n\n忠清北道忠州市\\n\n忠清北道忠州市にある老隠面は面積が小さいが、周辺地域との接近性が良く、発展の可能性が高い。 漢浦川流域と大徳里に位置した大徳貯水池は、面周辺の水資源を供給し、住民に水を供給している。 現在、8つの法定里を管轄している老隠面は高麗時代には赤面だったが、忠清道に編入され忠州牧地域として管轄された。 老隠面は輿地図書と湖西邑誌に記録されているが、関連した地名と法定理を管轄した。 面には明成皇后が避難した家と宮殿跡があるという伝えられている。 老隠面の名前はチョン·ギョンヨンが生活しながら付けた老隠峠から由来した。 蓮下里は面所在地である蓮下、宝蓮、蓮花、河南、苧田洞、牛城里の一部を合わせて名前を付けて作られた。 これと同様に文城里は文岩と牛城の名前を取って作られ、水龍里はスチョルと天龍の同名を取って作られた。 以前は法洞里が「資材記」と呼ばれたという。 地域内には老隠地、老隠ゴルフ場、老隠初等学校、老隠中学校などの関連地名と施設がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "老隠面はどこに位置していますか？",
            "answer": "老隠面は忠清北道忠州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "老隠面はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "老隠面は面積は小さいですが、周辺地域との接近性が良く、発展の可能性が高い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "大徳貯水池はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "大徳貯水池は面周辺の水資源を供給し、住民に水を供給している役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "老隠面はどの時代に赤面として知られていましたか？",
            "answer": "老隠面は高麗時代に赤面として知られていました。"
        },
        {
            "question": "老隠面にはどのような伝承がありますか？",
            "answer": "老隠面には明成皇后が避難した家と宮殿跡があるという伝承があります。"
        },
        {
            "question": "老隠面の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "老隠面の名前はチョン・ギョンヨンが生活しながら付けた老隠峠から由来しています。"
        },
        {
            "question": "蓮下里とはどのような地域でしょうか？",
            "answer": "蓮下里は面所在地である蓮下、宝蓮、蓮花、河南、苧田洞、牛城里の一部を合わせた地域です。"
        },
        {
            "question": "文城里の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "文城里の名前は文岩と牛城の名前を取って作られました。"
        },
        {
            "question": "以前法洞里は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "以前法洞里は「資材記」と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "老隠面周辺にはどのような関連地名や施設がありますか？",
            "answer": "老隠面周辺には老隠地、老隠ゴルフ場、老隠初等学校、老隠中学校などの関連地名や施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 386
    }
}